點睇美國而家有85m確診，已經多過中國10倍

習大大>川普

我知一定有人想講中國做數 但人命喺中國唔值錢佢點做數你都吹佢唔漲，勁屈機

牛逼

85M? 假新聞
報狗ED

多謝牙賓
牙賓好野

八十五萬喎？
唔識英文？

倒轉睇
中國數字你都信就無眼睇
睇完。

m不嬲都係萬 你新移民定點

你睇下豬肉價格咪知囉

但人命喺中國唔值錢佢點做數你都吹佢唔漲，勁屈機

你唔識字定點

萬係W啊傻閪
唔識英文？

我明明記得中國零確診

你老母就唔識英文
不嬲用開W

仲要報狗 九成藍絲來

你咩省落嚟

不嬲依度藍絲多 你新移民定點?

ching可以由高登開咁多假膠post到依家
我都想好似你咁多閒時間

黑龍江

大陸用w 香港用m 死大陸狗躝翻上去啦

M 不嬲都係百萬喎

你on9? m=一百萬喎-.-

香港市道幾好 收租收到手軟

咩叫不嬲 咁香港都不嬲中國地方啦

事實好似係因為美國醫療太過廢，無錢人唔敢一早去睇醫生⋯⋯

牙你老母咩

依度咪大陸囉傻閪 你縮返入你老母閪度喇

依度唔少前線深黃 liy兄 六日子 樓主

又要陷入w vs M, m vs M，萬vs百萬嘅on9世界大戰

有病我會喺香港醫

大陸西

失業廢青就失業廢姐喇
靠你老母做雞養

我深綠

係，樓豬入埋新屋嶺

D尿？

頂帽？

唔太想覆on9

講緊同事b

其實M即係蚊
樓主on99

我做懲教 勁支持民主

低能仔

我大陸北喎..
黑龍江來的我

勁撚25你

NMSL

你完全駁唔到發爛炸

事實上係 唔係你港獨嚟做乜

洗鬼理隻P牌仔咩:p：。

收皮啦 唔比牙醫?

中你老母

任何淫？
佢講嘢唔使理佢 九唔搭八搵人罵戰
白卡嚟 喺手機台係過街老鼠

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

明明係美國人數多，點計都係係侵侵>習總

做咩叫我

有美國人係度示威政府陰謀論扮嘢唔比佢哋開工
所以仲未夠多確診

五十步笑百步笑二百步

佢似係唔支持港獨 深藍來

無你既事了 死返出去 記得關門

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

白卡一名
喺手機台臭名遠播

我會閂門架喇 但係唔會關

關關關關關關關關關關關

美國人勁撚on9 民主真係壞事來

又關民主事？

佢地有遊行成日行出嚟嘈 比著中國一早捉去打靶

係，錯就要執法！

85m=8500萬

究竟係黃絲借刀定弱智藍絲呢?

樓主 m 萬都未識分
m=百萬呀 柒到

派膠sir

萬唔係10k咩

香港多數人用萬=m